
                      Excelente obra maesta. La historia Bien escrita y dicha. Genial vestuario y fotografia. Digna ganador del Oscar de Octavia... Estupenda !!! La recomiendo... Que vivan todas las razas de ser humano !!! Somos lo mejor.
        
            